要慳幾多飲管先夠蘭桂坊放氣球上天空? 點解無人抗議?

踏入新一年，中環蘭桂坊有大批市民聚集慶祝。

踏入午夜12時，有商戶將氣球放飛至天空及噴發彩帶。雖然蘭桂坊開始下起毛毛雨，但未有影響現場氣氛。

警方繼續在蘭桂坊一帶實行人潮管制措施，警員拉起索帶戒備。

有冇環保人士今晚一齊去蘭桂坊抗議同叫人走飲管?

仲有放煙花呢？

警方用膠紙不環保 要用鐵馬 可循環再用

你有見過海龜會飛天咩?

氣球唔係贖罪券既一部份

d氣球爆左唔會跌落海呀

因為冇氣球係海龜嘅鼻窿到？

搵人同我塞個環保撚入隻龜個鼻入面 咁就可以消滅環保撚

塞個特首入龜鼻係咪就禁撚左個特首

班環保撚家下又唔出黎嘈